有無人覺得自己以外嘅人都好嘔心？

好似自己嘅鼻涕無乜野
但見到人地d鼻涕勁撚想嘔 係就係反左胃個種
每次人地飲過嘅野一定要用紙巾抹完先敢飲
幻想到樽邊有口水就想作嘔 靚仔靚女都唔得

但又唔係潔癖 我間房好亂
但只要係人地嘅亂 口水 指甲 頭髮 紙巾
我就接受唔到

我係咪有自戀型人格
但我又係好自卑的人喎

🤢推

係
完

🤢

人哋飲過唔撚飲啦

自己都好嘔心

覺
一諗到以後要同人結婚
要接受曬嗰個人生活習慣
同佢身體上嘅野
就覺得好污濁

唔鐘意飲人口水+1
唔明點解班人覺得正常

如果係你條女呢？

形住有浸怪味
同埋我見人地嘴角有液體有跡我都想嘔

唔覺喎

你好嘔心